固然黑警縮撚左入老母西，但中環今日散水都係散得有條有道

所謂撤退
係確保己方主力精銳安全離開

確保左勇武手足離開，中環先開始散
唔係搭正啲所謂死線，班前線一向後望係散曬水
應該參考

以後假如入左陣地戰、對峙
都應該要用大概手法去應對

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲